IZONE 解散心痛哭喪懷念區 </3

岩岩諗到呢樣野就覺得好sad 所以開定先..

諗起IOI我重想哭...

個解散演唱會睇10次咸足10次 所以已經諗唔到睇IZONE會唔會咸到休克..

是

唔射精?

睇到個post好唔爭氣咁流左成行眼淚

大家都係IOI手足 唔洗講咁多野..(攬頸拍背.gif)

未來人？

櫻點算。返去日本？？ HKT48 佢返唔到去架啦

不如做YouTuber .仲好搵。佢條條片咁多view

我jer仔哭了...